現任係TB 由剷青老牛聲 比我屌到嬌喘雞仔聲 你問我答

哦

唔發下問

嗯

有冇轉返女仔look

中意咗班入面個女仔，唔知點好！！！

原來係字都唔識打嘅戇鳩仔
難怪難怪

我要求佢剷返青

一開始係tb 時又會同你拍拖既

想睇呢類提材AV好耐
有冇得加甜分享下

佢話見到我把持唔住

隻TB嬌喘一聲倒在寶仙子嘅懷裡，喺呢個時候，隻TB眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣......對住如斯尤物，佛都會動心啦。寶仙子一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從大師兄衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而隻TB既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

有冇圖

錯重點
要首先形容佢TB嘅一面
例如講野粗聲粗氣咁
麻甩仔嘅衣著又難掩佢美好嘅身形
當你調教佢果陣
仲要由本來男人聲問你做乜撚野
到最後變返女聲開始享受呻吟
呢種變化先最吊癮

隱性gay

好扯旗

TB都有好正嘅
始終男同女係兩種性別嚟
鍾意強勢女唔代表gay